港共下的扭曲社會（有圖）

義士就要坐監，但叫人衝果班就攞晒光環 名利兩收 公平咩？

白痴仔 人地利用你咋 返去做你嘅鍵盤革命家啦

block完好走啦大家

連登仔不敢面對的現實

哦